潮洲佬心水推介

潮州佬心水推介
日職3串1心水兩條
呢幾日已輸5k up
今日將會追返!信者得救!
23/9/2017
柏雷素爾0/-0。5
大阪櫻花-0。5/-1
川崎前鋒0/-0。5
23/0/2017
橫濱水手0/-0。5
鹿島鹿角-0。5/-1
川崎前鋒0/-0。5

原來真係有人場場都賭上盤

今日將會正氣波